巴塞今夏應當收購沙拿代替美斯

好老實，美斯年事已高。
呢幾年，甚至係世界杯，都睇到美斯狀態嚴重下跌。
巴塞連續幾年無力攞歐聯。
隨住沙維小白尼馬既離開，地上最強已經大不如前。

為應付來年皇馬有夏薩特或麥巴比等球星加入，巴塞今夏應收購沙拿，用一年時間讓佢融入巴塞，讓佢有足夠時間學習及代替美斯的工作。因為每遲一年，巴塞收購人材壓力將會更大。

係都Paulo Dybala 啦屌

蝕蝕地同你免費交換啦

美斯換條毛咩，過兩年踢中超啦，
沙拿就一定要買黎頂替佢架啦。

今年要攞歐聯，下年啦。

美沙替美斯

美沙>dybala>沙拿

垃圾巴塞邊忽請得郁沙拿呀
年年毆聯8強收皮
得個爛鬼自閉聯賽冠軍西甲
下年利一定拎硬英超
沙拿唔咁傻豬去西甲廢隊養老掛
死疤狗縮返入屌奶星ff啦

疤狗好肉酸
成地精

我巴塞肯要，你利記執撚到啦
英超？輪都未輪到你啦！

樓主反疤嚟

仲沙拿？ 泡沫爆破咗啦喎

你就泡沫爆破左

All go bar la diu

國家隊坐唔夠後備席，連踢球會都想繼續坐?

巴塞無美斯真係冧檔
成套打法圍繞左美斯成十幾年
仲要無可能搵到代替品

巴塞唔要美斯美斯乞食都似，你估仲有無球會會咁好成個戰術就為左送波送到龍門邊俾佢入，一場世界盃佢國家隊既表現露晒底啦，港超都踢唔掂呀佢

不願面對

對法國兩助攻
港超都踢唔掂

你收皮啦，利記迫撚到巴塞咩，最衰今年冇緣四強見，唔係我大巴塞實一巴巴車落你班利狗度

無可能

之前疤高層話, 一定比美斯踼到退休

唔洗如果啦

之前疤高層講明, 會比美斯踼到退休